# PHP - Les boucles 

## Exercice 1 Créer une variable et l'initialiser à 0.
Tant que cette variable n'atteint pas 10, il faut :

* l'afficher
* l'incrementer

## Exercice 2 Créer deux variables. Initialiser la première à 0 et la deuxième avec un nombre compris en 1 et 100.
Tant que la première variable n'est pas supérieur à 20 :

* multiplier la première variable avec la deuxième
* afficher le résultat
* incrementer la première variable

## Exercice 3 Créer deux variables. Initialiser la première à 100 et la deuxième avec un nombre compris en 1 et 100.
Tant que la première variable n'est pas inférieur ou égale à 10 :

* multiplier la première variable avec la deuxième
* afficher le résultat
* décrémenter la première variable

## Exercice 4 Créer une variable et l'initialiser à 1.
Tant que cette variable n'atteint pas 10, il faut :

* l'afficher
* l'incrementer de la moitié de sa valeur

## Exercice 5 En allant de 1 à 15 avec un pas de 1, afficher le message **On y arrive presque.**

## Exercice 6 En allant de 20 à 0 avec un pas de 1, afficher le message **C'est presque bon.**

## Exercice 7 En allant de 1 à 100 avec un pas de 15, afficher le message **On tient le bon bout.**

##Exercice 8 En allant de 200 à 0 avec un pas de 12, afficher le message **Enfin !!!!.**

